自20世纪50年代以来，氟化物已经适应了当时普遍关注的问题。 2016年7月27日，每日野兽 
 “格隆科夫斯基”本身听起来从来没有像一种丰盛的波兰炖菜或一名d级WWE表演者的名字那样色情。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 尽管公众对埃博拉的兴趣持续减弱，但疫情本身却在继续飙升。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 找到这家店本身就是一场旅行，也是对一段历史的介绍。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 这显然包括机场本身的一些管理人员和一些空中交通管制员。 恼人的机场延误可能阻止你成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽 
 这种纠正的狂热也与当局本身有关。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 这是儿童天性好的一面最引人注目的表现之一，值得用一章来描述。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 法国人那句老生常谈的警句:“历史重演。” 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 除了这个基本的或主要的振动，运动本身被分成整个长度的段或段。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 我从来没有时间把它写在家里，因为我觉得它需要一篇论文来公正地阐述。 音乐-德国留学|艾米·费伊